你回來 你不回來

我都會繼續等你

等 寂寞到夜深

儘管天塌下來